人字拖 人字一野攝住以後唔會甩拖

請出招